如果你即將永遠離開香港 你臨走前有咩想食

今日買左12月14號前往倫敦希斯洛機埸既單程機票 準備在世界的另一端展開新生活
現在除左準備過到去的事情外 亦都諗緊一張臨飛前要去食既餐廳清單
各位巴打 絲打 有無高見

燒鵝

潮州打冷

如果我即將永遠離開香港
我臨走前會想食

黃店

麥X記既雲吞麵

明將

蛋撻

學生妹你去到英國都可以食到
要食就食MK妹

沙嗲嘔麵 奄列 多士 凍奶茶

美心

mk妹

雞蛋仔同格仔餅
Ching一路順風呀
唔好再眷戀中共下嘅香港

蛇羹, 糯米飯

避風堂海鮮，要有鑊氣

澳牛，碗仔翅
仲有成家家人一齊齊齊整整食飯

奀 定 文？

奀呢幾年食左屎狗也不屌
文同兆都好食過佢

燒味 雲吞麵

屋企飯

香港既學生妹點同英國呀

嘆住食
串燒
糖水
……

食咩都好，要搵黃店呀

魚蛋 燒賣 魚蛋粉 蛋撻 譚仔 食開個啲餐廳 飲茶點心
片皮鴨 豆腐

焗豬扒飯，街邊燒賣腸粉，生菜魚肉，車仔麵

利伸幾年冇食

煲仔飯

老水

茶記杯奶茶
燒味飯
沙嗲牛肉麵

巴打加油，英國見

食兜腸粉

🤣過埋年先走ma

請我食半島

港女

老闆娘米線

車仔麵
係英國讀書三年一間港式車仔麵都冇見過

食就冇乜所謂
最緊要係申請脫離中國籍 可以痛痛快快 唔使再做支那人

富記勿演河

已離開....
好想食燒賣.....

英國有無似樣的香港餐廳

沙嗲牛肉麵 凍奶茶

摺埋啦戇鳩仔

乾炒牛河 凍檸茶
點心

唐人街有間叫大排檔
不過我當年唔係住london，淨係食過一次印象唔深

MK妹

老實講
燒味飲果邊都有 都正宗

但係冇鵝 所有鵝都係女王既

魚肉燒賣 雲吞麵 碗仔翅 燒腩仔

屋企人煮嘅餸

阿媽煮嘅炸豬扒

沙嗲牛麵

譚仔三哥

同最愛既朋友 親友食親飯
一路順風 祝福你

常餐凍檸茶

蛋撻 菠蘿包 墨西哥包 奶/檸茶走甜 華田/好立克

食最平最local嘅嘢
去到個邊食唔同味

公和豆漿豆腐豆卜
維記牛面
漢發豬潤
新香園
大埔豬扒面

唐人街D燒味點心仲好食過香港
食個茶仔,大排檔,掃街

肉餅煲仔飯
燒鵝叉燒
豉椒炒蜆
椒鹽瀨尿蝦
椒絲蝦醬炒通菜
凍奶茶
楊枝甘露

茶餐廳

夠你戇鳩？

日式放題
250任食 歐洲肯定無

可能都有
不過同一個銀碼但係用歐元計

外國好多野都有得食
唯獨係魚肉燒賣
因為香港都大部分唔好食

如果我即將離開香港 我會食盡好食既魚肉燒賣

咁你有排都未有得走

原來咁多間麥X記

邊爐
雞煲
串燒
譚
澳牛
燒味飯
飲茶

滑蛋蝦仁叉燒飯
海鮮豆腐煲
凍檸茶

藍店食撚死

可樂雞翼

有意大利見過，見到都feel到難食

倫敦啲燒鴨好食過香港啲燒鵝
但聽聞佢而家係咁加價。。。

腸粉
煎釀三寶
燒賣
酒樓內所有食物

想同自己最親嘅人打邊爐

Tg

想食蠔餅

如果我走 我都係想食蛋撻

屋企飯
巴打一路順風

大排檔有咩叫咩啦

魚蛋燒賣 雞蛋仔 碗仔翅 煲仔飯

牛腩河 煎釀三寶

車仔麵狗都唔食啦

唔好同白卡仔嘈

唔係天鵝咋咩
連啲獅頭鵝都歸埋事頭婆

自己煎隻雞翼煎隻蛋煎條腸咪係車仔麵

粉果 要有口感果隻

大埔間 粉果佬，下午5點只有燒賣
想食粉果要早上

譚仔

蛋撻 + 奶茶

你呢個係頹麵嚟喎

食車仔麵咪又係呢啲

車仔麵本身頽㗎啦

想正D咪自己鹵水雞翼

我都唔知 只係聽過人講果到
燒味鋪得燒鴨
係倫敦或者唐人街
有D 早年香港人 移民開既燒味鋪
當然唔係到到有
出名既 水準唔差
同埋貴 十幾磅半隻 燒味
一個碟頭飲都9磅幾

我反而會係香港食壽司
自己本身鐘意食日本野
感覺英國既日本野一係貴
一係跟本唔係日本野黎🤣

焗豬扒飯

牛雜麵
外國好多得牛腩麵仲要唔好食

食你呀妹

啱啱今晚買左，差唔多七點都有喎

豪瑝點心，逸東軒，水門雞飯，永樂餃子點，很得雞，任你點車仔麵，麵尊，一碗一碟

唔正宗嘅 所有卷都會加牛油果

仲有卷上面有辣粉

燒賣

荷蘭見過有一間
但飲品要你額外order, 好貴下

週圍都無燒賣皮賣 想自己整都唔得

清湯腩

食車仔麵係要食牛腩，雞翼，咖喱魷魚，白蘿蔔
仲要揀油麵，你到底識唔識食？

菠蘿包 蛋撻 雞蛋仔 格仔餅 燒賣
去茶樓飲茶
港式奶茶 檸茶
等等.. 好多野想食

澳牛

深水埗維記

飛鷹扒餐

M記

執咗好耐啦！

以為死唔斷氣仲有一兩間咁

你幾耐無出過街呀？

小食 : 咖哩魚強

餐廳 : 沙生麵 火腿奄 凍幻茶

兩日

其實跟本好難食得完 你由細到大係香港食左咁多年
由舊式小食到普通碟頭飯
食完依樣又會想食第二樣 有D舊野仲要唔係話想食就即刻有得食
比如街邊檔D糖蔥餅
食下食下其實會發現真係好撚鐘意香港

BTW依家天氣開始轉涼食返個炒栗子先走啦

炒麵/炒米粉 ，炸兩

食勻全港黃店

車仔麵，利申，身處英國

蛋撻冇人講？

最後一間已經喺三月執咗...

譚仔 車仔麵 燒賣

皇家飯

燒腩仔

樓下個個勁辣魚蛋

sushimania 你自己google下

凍奶茶

我個名

梗係食美心 吉野家 元氣
食完就唔會再懷念香港

其實係屋企餐飯

祝福巴打，搵到好工

义燒

若你決意為香港民族一員，且願為此畢生奮鬥，請你不論身在何處，必須堅持重奪祖地的主張。

《新香港》

龍門

西多、沙爹牛、紅豆冰

沙嗲嘔麵
奶茶
鴛鴦
西多
豬潤麵
油渣麵
煎釀三寶
車仔麵
焗豬扒飯
唔同嘅海鮮

應該係譚仔嘅酸辣米線 魚蛋佬嘅魚蛋 同埋 天仁茗茶

打邊爐
阿媽靚湯
魚旦粉
雲吞麵
牛腩麵
燒乳鴿
椒鹽瀨尿蝦
滑蛋牛河
西多
凍奶茶

樓下間由細食到大既茶餐廳 豬扒飯

沙嗲牛麵
茶走
燒賣魚蛋
蛋撻
菠蘿油

暫時諗到咁多

好掛著打冷
利申：喺澳洲

焗豬 凍奶茶

好似冇咩英國真係食唔到

齋買單程機票怕唔怕架

呢個post令我諗起我飛之前幾日，收工專登去旺角篤左串燒賣同埋食左杯烏龍茶雪糕

天氣凍呀 食個羊腩煲先去英國啦
煲仔飯都得

Sumo
其實都幾好食

認真 放題 你去到唔好話放題 壽司都未必食到

蛋撻 菠蘿油 奶茶
油雞 黑椒雞絲炒公仔麵
陳皮魚蛋
魚肉燒賣
豆腐花

爭鮮

餐蛋飯

魚肉燒賣

點解要貼錢買難受呢 都走啦

茶餐廳嘅 凍奶茶 凍檸茶 蛋撻 乾炒牛河
諗起都流口水

百里香未走已經無得食

等係食全世界獨有嘅
大渣哥透明精液尿液太陽蛋

諗住22年走既表示

成世人點都走之前食一次半島（成世仔未食過）
深 井 燒鵝
金鳳奶茶
暫時諗到咁多

same

半島入面嘅米芝蓮餐廳 定 半島大堂下午茶？
半島下午茶：正
深井燒鵝：食過兩間，好似都偏肥
金鳳奶茶：好飲記得食埋佢新鮮出爐菠蘿包

佢應該搵到先過去吧

食完唔洗去外國直接歸西

你坐CX J嘅話飛去倫敦嗰程都可能會食到

fish and chips
唔係你永遠答唔到香港定英國好食啲

菠蘿油

買啲悦和既醬過去可以煮到好多香港味

男人既浪漫

奶茶

其實大部分個邊都有。
可能無乜香港味，
臨走前落街食多幾次茶記喇

燒賣腸粉雞蛋仔菠蘿包
花生醬西多士 奶油多
凍檸茶 凍奶茶
叉雞飯 燒鵝髀瀨粉
雞煲

香港仔仔

你知唔知咩叫車仔麵

好想食鬼金棒
我果面應該得公仔麵水準
最近腸胃唔好食唔到

其實唔難整